落選區議員將委任公職WTF?

香港退步並唔係冇道理...

劉江華

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

林鄭表示黎緊仲有更多

繼續玩火啦林奠

公然利益輸送 屌你老母

委任邊個？

私相授授，火上加油

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

開多一百個局，全部做局長

一早諗緊計搵返d建制入做

區議會局 全職刷鞋

林奠大台表示要一齊攬炒

唔知可以委任到幾多個 同埋佢明唔明咩叫落選 好多係無市民認受性 姐唔理民意

民意？佢聽中共命令就夠

咩叫民意